[公投]淨係阻大陸人上機有無得諗

既然外國人民意咁大爭議
咁好似今日咁但淨係唔俾大陸人過去又點睇呢
相信連登仔應該無乜人在意班蝗蟲點諗
間接減低蝗蟲自由行即刻就變德政

支持
反對

自推

1

2

3

4